ive仔畢業想做下野先再讀

到時再報u黎讀仲有冇可能

開大隨時歡迎

有錢=有無限可能

邊讀邊做

vtc 既shape lo
有唔少top-up degree 既course

vtc shape好似讀完冇幫助

會唔會好辛苦

至少政苦係認先